「12港人」正式被移送深圳鹽田檢察院起訴！

推

中共又要直播法庭公審
迫人對中共認錯

究竟支共係咪搞台獨姐？

侓師都無，點審？
呢d跟本係老屈。